一人一首旋律輕快但聽完好頹嘅歌

我先
極樂
聽完諗吓自己嘅生活 日日營營役役咁 冇得出去放鬆自己 仲要搵唔到生存意義

物極必反

如果你太認真只會悲傷

腎仔

廣州足浴一夜

腎仔正呀

未聽過 一陣聽吓先

時代巨輪

美麗新香港 - My little airport

大懶堂